Izombie season4討論區

有冇人有睇
以前都開過po但冇乜人睇好快沉

我有追，好睇 不過都係美劇慣性後勁不繼

上季我覺得好正
希望今季keep到

其實我覺得未公開zombies存在個陣查案好睇啲
同埋女主演技好正 集集唔同人格

推返先

女主真係好正